藍絲大媽呀叔跳閘無人捉!

話說今日同深藍呀姨呀叔去搭地鐵飲茶,
佢地本身已經未夠65歲但用緊長者卡去搭地鐵,
最近佢地誇張到直情跳閘同衝閘,跟住有個粉紅色衫人行左過黎,
佢地兩個同粉紅色衫人講佢地係藍絲,
仲想問佢洗唔洗睇乜乜乜同鄉會會員證,
跟住粉紅色衫人死死氣走番去原位,
呀姨呀叔仲同我講話佢淨係捉D黑衫/後生仔,
又話依家連2蚊一程都慳番,又話呢D係特權黎,
係人都知藍絲最鐘意貪小便宜,千其唔好share出去

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

後生是原罪
廢老係咪後生果陣俾紅衛兵鬥到仆街
有陰影要現代後生仔一齊感受佢當年既苦

直接唔撚搭黨鐵
捉都唔比佢捉
咁佢就少一大筆收入

有無搞錯啊
樓主好波#hehe#pig#wine#pig

係人都知藍絲最鐘意貪小便宜,千其唔好share出去

藍絲老友記開心晒

睇死班所謂既中產都唔敢跳,
班後生仔跳完又比人捉,
藍絲連打人都無事,跳閘點會捉佢地

唔可以鼓勵呢啲行為
千祈唔好share出去

連藍絲廢老都跳 你唔係唔跳呀！

咁都無200000個簽名？

唔可以俾藍屍知道

有冇搞撚錯呀

呢度成班貪小便宜添啦，口裡說反，身體卻很誠實，不過就學足支那人咁唔俾錢

唔可以畀藍絲知x2

好在呢度係連登只係得廢青
樓豬爆呢d秘技出黎俾藍絲大媽呀叔見到跟住學點算?

重成世界既

真暴徒現形啦
啲藍屍廢老又喺到借啲意趁火打劫
社會渣滓

906 反濫捕集會
907 和你再塞
908 美領見

Signed!

你想仆死佢地咩

free rider

65歲都跳到？
會唔會差錯腳仆街死

你知唔知有個關於香港既白宮聯署，係有成超過280000個簽名架？所以請廣傳，多謝

佢地一野就撞開活板閘機啦,
佢地仲話三棍閘機真係跳唔到

藍絲著數多

全民跳閘

唔好比班藍絲見到

俾藍絲知道都大件事啦

屌班藍絲又係到攞數唔可以比佢地知有跳閘呢件事

攞著數*

屌 真係唔可以俾廢老發現

佢地係紅衛兵就真,幾十年冇鬥過人,依家要鬥番後生仔

推

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
10人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

唔係老就一定係藍屍個喎

人人都係真藍絲

佢哋咪就係紅衛兵囉

我都有張二聯會
但我後生
會唔會好矛盾

唔緊要 結果都係令狗鐵賺唔到錢 手足最緊要不被補就得

喺度講出嚟，博乜？

唔好推

藍絲老頑童

比黨鐵捉： 你係咪中國人我老過你就係長輩唔好博我咀

Noted

最好全部藍絲廢老都跳添
兩蚊都唔毫比黨鐵

下星期一 9月9 大專罷課集會

作為大專生
今次開學罷課搞到咁柒
完全俾中學生比下去
知道大家好慚愧 好想付出更多

短時間內嘅主題
係要美國國會通過香港人權法案
既然7號有塞機場 8號有美國領事館
點解我哋大專生
唔襯中學生9號一週一罷
一齊搞多次罷課集會
有聲勢浩大既民意表態
既可以團聚學界
又為之後嘅三罷打強心針

7號8號9號 一連三日嘅大型示威集會
就可以show到民意支持
俾美國國會順利表決通過條人權法

香港就快死啦
一齊撐住好唔好

洗版洗到有組織搞9月9罷課為止

唔好再推呀！再推就全世界都知架啦！

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

［緊急］林鄭已交出輿論戰核彈！

都話唔好推

唔好擺上fb呀

(真緊急)見字幫手copy廣傳

目擊者證實太子手足心跳停止 至今下落不明

星期五1930千人太子站獻花

煲大個輿論

生要見人 死要見屍

仆街，有乜理由淨係捉後生唔捉佢地班廢老

拍卡照跳閘 淆底既你 今日做左未？

push

好耐以前搭火車班廢人已經用緊呢招
有啲死仆街會行你前面 扮拍卡
跟住你心急拍卡就仆街喇
佢其實用緊你個quota過

有咩所謂？ 直情要幫佢宣傳， 目標係減少檔鐵利潤

推，藍絲好正

出咗Memo轉捉後生

銀髮扮藍絲咋掛

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

即刻同左我婆婆講

屌你美國巴打咁用心整咗呢首歌幫香港人宣傳
點解好似冇人聽過咁
聽完好快手 SHARE去你FB IG TWITTER

我支警察，我可以跳閘了

藍絲特權可恥

調轉頭諗，跳之前大叫「支持警察」，咪冇事囉

銅鑼灣d閘推唔郁

齊齊逃票

等我叫我藍屍老豆去跳閘先

每個出口最少都應該會有1部活版式閘機架啵

Let's go跳online

本POST並不鼓勵人跳閘從而違反港鐵附例
只希望大家能夠將此POST分享給藍絲們

黃藍都跳咪好囉, 蝕死黨鐵

全 部人 去太子站 送花 英文文宣 哭喪
不圍警署

Jump

我係藍絲後生

戇鳩
佢哋就係紅衛兵嗰代
跳老舞 潑婦罵街 無文化
從來不是老人變壞
係壞人變老

我無野講

助攻

你岩我錯

驚佢慣撚低喎

同路人

下次見到要影底佢

千祈唔好推呀

arm ar share